# Бубенин Дмитрий Юрьевич

## Инфо обо мне 

Я студент первого курса магистратуры  "Информационных систем и технологий в строительстве " в ВГТУ. С фронтендом мало знаком, но очень хочу развиватся в этом направлениию.
Мои хобби это слушать музыку и читать книги, так же очень люблю гулять на свежем воздухе с наушниками в ушах где играет музыка либо аудиокнига.

Спасибо за внимание.
